\section[Primi-Überlebenszettel (DPÜ, wichtige Links)]{Der Primi-Überlebenszettel~(DPÜ)}
\label{dpü}
\vspace{-2ex}
\textbf{Dies ist eine Ansammlung von hilfreichen Links, da es gerade am Anfang nicht immer eindeutig ist, wo genau was steht.
	Z.\,B.\ weiß nicht jeder, dass zum Beispiel Basis-Literaturwerke -- wie z.\,B.\ der Nolting -- für Studenten der Uni Münster umsonst runtergeladen werden können.}
% Abstand zwischen Einträgen im DPÜ kann über „itemsep“ verstellt werden
\begin{description}[parsep=1ex, leftmargin=0pt, itemsep=0.2ex]
	\centering
	\item[myWWU-Portal:] Zentrales Nutzerportal der Uni (E-Mail, ULB, QISPOS, Vorlesungsverzeichnis, Mensa, \dots); viele der weiteren Dienste sind auch hierüber zu erreichen.\\
	\url{https://www.uni-muenster.de/mywwu}
	\item[Uni-Mailsystem (perMail):] \url{https://www.uni-muenster.de/perMail}\\
	\emph{Bitte lest regelmäßig eure Uni-Mails!}
	Einige wichtige Informationen wie Fristen zur Prüfungsanmeldung oder zur Rückmeldung für's nächste Semester (und auch Mails von uns ;-) ) erhaltet ihr nur dort!
	\item[MeinZIV:] Einstellungen für eure Uni-Nutzerkennung (Passwort-Änderung, WLAN-Zugang, E-Mail-Weiterleitung, Anmeldung zu Print~\&~Pay, \dots)\\	
	\url{https://www.uni-muenster.de/MeinZIV}
	\item[QISPOS:] \url{https://www.uni-muenster.de/studium/pruefungen/qispos.html}
	\item[Fachschaft Physik:] \url{https://www.uni-muenster.de/Physik.FSPHYS}
	\item[Prüfungsordnungen/Studiengangs-Infos:]~\\
	\url{https://www.uni-muenster.de/Physik/Studieren/Studiengaenge}~(Physik) bzw.\\
	\url{https://www.uni-muenster.de/ZSB/studienfuehrer}~(allgemein)
	\item[Prüfungsamt Physik:] \url{https://www.uni-muenster.de/MNFak/Pruefungsamt/physik/physikhome.html}
	\item[AStA Uni Münster:] \url{https://www.asta.ms}
	\item[Universitäts- und Landesbibliothek (ULB):] \url{https://www.ulb.uni-muenster.de}
	\item[(Über-)Leben in Münster:] z.\,B.\ Infos über Kultur, Hochschulsport u.\,a.\\
	\url{https://www.uni-muenster.de/leben}
	\item[nightline (Tel.:~{\phonenumber{0251 83}[45400]}):] Telefonseelsorge für Studierende\\
	\url{http://www.nightline-muenster.de}
	\item[SpringerLink:] Bücher über eine Uni-IP, VPN oder ComputerLabs runterladen\\
	\url{https://link.springer.com}
	\item[Microsoft-Produkte (Imagine):] Software über eine Uni-IP, VPN oder ComputerLabs runterladen\\
	\url{https://www.uni-muenster.de/NWZ/Angebot/NWZatHome/Software/DreamSpark/}
	\item[na dann\dots:] Wohnungssuche/Veranstaltungstermine
	---
	\url{https://www.nadann.de}
	\item[Semesterticket/NRW-Ticket:] \url{https://www.asta.ms/angebote/studium/semesterticket}\\
	Info-Seite Stadtwerke Münster: \url{https://www.stadtwerke-muenster.de/privatkunden/busverkehr/tickets/nrwtickets/semesterticket-nrw-vgm.html}\\
	Info-Seite VGM: \url{http://muensterland-tarif.de/tickets/zeittickets.html}\\
	(Unter SemesterTicket $\rightarrow$ Münster)
	\item[ÖPNV-Fahrplanauskunft:] Empfehlenswert sind auch die Apps "münster:app" und "DB~Navigator"\\
	\url{http://www.stadtwerke-muenster.de/privatkunden/busverkehr/fahrplanauskunft} (Münster)\\
	\url{https://reiseauskunft.bahn.de} (Deutschland)
	\item[Kultursemesterticket:] \url{https://www.asta.ms/hochschulpolitik/themen/kultursemesterticket}
	\item[WolframAlpha:] Berechnungen (z.\,B.\ schwierige Integrale)
	---
	\url{https://www.wolframalpha.com}
\end{description}

\fibelsig{Simon}

